'鬱躁的家邦'書展讀書共和國攤位有售!

拙著《香港，鬱躁的家邦：本土觀點的香港源流史》於香港書展有售。請各位讀者蒞臨位於 1E-B37 的讀書共和國攤位選購。

同集團也有不少東亞史的好書啊。

你都起碼簡介下本書呀

練乙錚：歷史尋找本土 ──讀徐承恩《香港，鬱躁的家邦》）

一早買撚左
你係作者？

噉都要介紹坐咗幾耐

sor囉 冇留意開姐

差不多睇左一半，幫推

唔係

Btw作者有連登account上過水